你地考dse臨入試場會聽咩戰歌？

我：
紅蓮華
聽完好燃手速x1.3

數碼暴龍01進化歌

無盡

心經 講真

無得打call
on99

明年今日

願榮光歸香港

考好啲霸住本地學位

開學禮

我佛你

我：
再出發

寓意出年再考

祝壽歌

大悲咒

垃圾

2021！一定要得！

好老土

綠袖子

EDM

Edm比狗聽

Rick Roll

Morning mood

猜情尋

聽完唔會成個腦都loop住首歌咩

屎 我係一督屎

唔loop歌點入zone?

Tokyo Hot theme

鄭俊弘： 投降吧
陳小春： 取消資格
Jude: 零分
林俊傑： 不懂

東京熱

喝采
強

年年有今日

Part with tl
Yellow singer

You'll never walk alone

Green sleeves

NDS同本地生二條隊
點考都阻唔到

咁阻止雙非支那仔

PPAP

態度正確

莫札特 第41號交響曲 第4樂章

Battlefield Theme

L' internationale

再出發
堅信愛會贏
好撚勵志

天地會

戰鬥男兒

讓一切隨風
留白
零與零之間

需跨多少個山 漫漫長路與海 方可真正覓到心裡精彩

USSR Anthem

Star Sky
Manowar嘅warrior of the world

side angle side

2019 LMF

You say run

再遇見 蘇打綠
黑洞
老細我走先

紅日

綠柚子

袖啊on9仔

sor 中文廢

歐聯首歌

instinct of sight 嘅 armour

🎵let’s take a deep breath and say we can’t look back

🎵pick up your weapons and no more confuse
that’s all u can believe

🎵we will die for decision we made
at least the time will prove we live no regret

香港indie band 應該冇乜人識
搭車去考場嗰時聽好有feel

利申：唔係今年考

聆聽一定有無盡

hall of fame - the script

考試前聽歌會洗晒腦
搞到諗野個時個腦會keep住run首歌
所以建議都係唔好聽好啲

Not afraid
Till I collapse

我真係聽Tokyo Hot 同 香蕉君嘅Dota歌仲要mp4有畫面

零分

倩女幽魂

人生路~~~~~

想當年聽imagine dragon既warriors
佢首歌條lol mv講到唯我獨尊咁 聽聽下自信都返曬黎

英文廢咋掛

Silent jealousy

依家係00後既世界了

TOKYO HOT 主題曲

當年考試前聽lose yourself

I hear my battle symphony
All the world in front of me
If my armor breaks
I'll fuse it back together
Battle symphony
Please just don't give up on me
And my eyes are wide awake

SLAM DUNK(灌籃高手/男兒當入樽)

Fifa 主題曲

Mom spaghetti

聽撚到奶共moment首咁虛偽嘅歌就想嘔

e kids 既歌

今年冇。。

訓醒教可以聽一首 臨考真係唔可以

大懶堂

打乜撚野call？

同人地紐西蘭戰舞差唔多
你考試前唔跳架？

真
你話方皓玟嗰幾首大學公廁歌我都仲OK

New kid in town

你聽開野狼disco

摘星
我要踏上路途 我要為我自豪 我要摘星不做俘虜

on9

On day more

冷雨夜(1991ver.)

AKB48 River

聽啲勵志歌覺得好燃嘅多數讀唔成書
認真溫書嘅邊有心情聽歌